[突發] 大量藍衫popo係何福堂大排檔出面

三架警車停咗係度 目測有15個左右 有冇人知咩事

#被捕人士
0129 何福堂 6up防暴捉走一個黑衫市民，上eu am8678

深夜ALRRT：各區黑警正在濫捕「黑衫人」

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區